{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48230&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연남소풍더어반게스트하우스"
    },
    "text": "弘大駅の3番出口から徒歩7分の距離に位置する延南洞にある当ゲストハウスは、良い位置と清潔な内部、モダンな雰囲気が長所です。 カップル、一人旅、出張者、家族、グループ旅行者に適した宿泊施設です。 延南洞に位置し、周辺には多くのグルメ、バー、そして編集ショップがあり退屈ではありません。 全体的にレノベーションされた家は、カプセル型ベッドのあるドミトリールームでリラックスできます。 無線インターネット、ケーブルテレビ、冷蔵庫、電子レンジ、IH調理器、浄水器、洗濯機、乾燥機などの施設が完備されています。 家は2階に構成されており、安全のためにドアロックが2重に設置されており、2つのバスルームは複数人が一緒に使用するのに便利です。 グルメ情報とリクエストについて積極的にご協力いたします。 弘大入口3番出口から徒歩7分の距離に位置し、周辺には弘大入口駅、ヨントラルパーク、東進市場のグルメ路地などがあり、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 超過人数は許されず、調理は禁止されていますが、簡単な調理食品は可能です。 24時以降は過度な騒音は自制しなければならず、宿の内部と建物では禁煙をしてください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、周辺には無料駐車スペースと有料駐車場があります。 予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻し規定に基づいて適用され、その他の事項はゲストハウスの事情によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "延南洞に位置しており、弘大駅の3番出口から徒歩7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "このゲストハウスは良い位置と清潔な内部、モダンな雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には多くのグルメ、バー、そして編集ショップがありますので、退屈しません。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゲストハウスには無線インターネット、ケーブルテレビ、冷蔵庫、電子レンジ、IH調理器、浄水器、洗濯機、乾燥機などの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスは誰におすすめですか？",
            "answer": "カップル、一人旅、出張者、家族、グループ旅行者におすすめの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻し規定に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスでは調理はできますか？",
            "answer": "調理は禁止されていますが、簡単な調理食品は可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "周辺には無料駐車スペースと有料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "超過人数は許されず、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "宿の内部と建物では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音に関してはどうなっていますか？",
            "answer": "24時以降は過度な騒音は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "グルメ情報やリクエストについてはどのように対応していますか？",
            "answer": "グルメ情報やリクエストについては積極的にご協力いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 492
    }
}